{
  "Generate AI-powered presentations using Presenton (https://presenton.ai). Supports templates, themes, images, synchronous and asynchronous generation, status polling, and export to PPTX/PDF.": "使用 Presenton (https://presenton.ai)生成AI驱动的演示。支持模板、主题、图像、同步和异步生成、状态打造，并导出到 PPTX/PDF。",
  "\n": "\n",
  "Generate Presentations (async)": "生成演示(async)",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create an asynchronous presentation generation task at Presenton and return the created task.": "在演示时创建异步展示生成任务并返回创建的任务。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Content": "内容",
  "Instructions": "说明",
  "Tone": "音调",
  "Verbosity": "详细说明",
  "Slides markdown": "Slides markdown",
  "Markdown emphasis": "Markdown 重点",
  "Enable web search": "启用网页搜索",
  "Image type": "图像类型",
  "Theme": "主题",
  "Number of slides": "幻灯片数量",
  "Language": "语言",
  "Template": "模板",
  "Include table of contents": "包括目录",
  "Include title slide": "包括标题幻灯片",
  "Allow access to user's info": "允许访问用户信息",
  "Files": "文件",
  "Export as": "导出为",
  "Trigger webhook": "触发webhook",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The content for generating the presentation": "生成演示文稿的内容",
  "Instruction for generating the presentation (optional).": "生成演示文稿的指示(可选)。",
  "Tone to use for the text": "文字使用的音调",
  "How verbose the text should be": "文本应该是多详细的",
  "An array of markdown strings for each slide (optional).": "每张幻灯片的Markdown 字符串数组 (可选)。",
  "Whether to emphasize the markdown": "是否强调Markdown",
  "Whether to enable web search": "是否启用网页搜索",
  "Type of image to generate": "要生成的图像类型",
  "Theme to use for the presentation (e.g. edge-yellow, light-rose)": "演示所使用的主题(例如边缘黄色、光环)",
  "Number of slides to generate": "要生成的幻灯片数",
  "Language for the presentation": "演示的语言",
  "Template to use for the presentation": "演示文稿使用的模板",
  "Whether to include a table of contents": "是否包括一个目录表",
  "Whether to include a title slide": "是否包括标题幻灯片",
  "Whether to allow access to user's info": "是否允许访问用户信息",
  "Array of file identifiers uploaded via Presenton files API (optional).": "通过演示文件 API 上传的文件标识符数组(可选)。",
  "Export format": "导出格式",
  "Whether to trigger subscribed webhooks": "是否触发订阅的 web 钩子",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Default": "默认设置",
  "Casual": "休眠",
  "Professional": "专业版",
  "Funny": "有趣的",
  "Educational": "教育",
  "Sales pitch": "销售音调",
  "Concise": "简洁模式",
  "Standard": "标准的",
  "Text-heavy": "文本大小",
  "Stock": "库存",
  "AI generated": "AI 生成",
  "General": "A. 概况",
  "Modern": "现代的",
  "Swift": "滑动模式",
  "PPTX": "PPTX",
  "PDF": "PDF",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Presentation": "新建列报方式",
  "Triggers when a new presentation is created in Presenton.": "当演示文稿在演示时触发."
}